粗略用Facebook messenger 搵一個人(或者上網工具）位置嘅方法

粗略用Facebook messenger 搵一個人(或者上網工具）位置嘅方法

1. 你要知嗰個人嘅Facebook Account，可以同佢用Facebook messenger聯絡到

2. 瀏覽器只開一個版頁(其他分頁，所有會上網連線嘅程式, 包括係背後運行緊嘅apps，甚至藍牙，暫時關閉，否則會有好多其他嘅IP address 顯示）

3. 同嗰個你有懷疑嘅人facebook 開始傾計，佢唔識你，唔啋你，唔理你都冇所謂

4. 開 command prompt
- Windows: Start > Run > cmd.
- Mac: Applications> Utility > Terminal
- 輸入 netstat -an
- 一大堆現有嘅連結會出咗嚟

啲IP address 有Facebook 嘅，亦有Apple 嘅。只有一組係有古怪

5. 去 , 輸入每個有可疑嘅IP，會顯示到嗰個ip address 所在經緯度....

6. 用google map 或者其他地圖去將嗰D經緯度職,轉換番地理位置

Note
1. 呢個方法主要係以 IP address 去搵果部上緊網嘅電腦/手機/平板好粗略嘅位置
2. 如果有更準確嘅方法歡迎分享, 集思廣益
3. 只係搵到對方用緊嘅上網上工具，或者佢最近嘅Server，嘅位置。但唔會證明到傾緊計嗰個係咪account 本人還是俾人盜用緊
4. 用vpn 應該會唔準確
5. 只要有IP address 都已經好有用
6. 自己Facebook account有冇會引致麻煩嘅嘢，清好先

留名學野

點為之有古怪的up address?

好詳細, 回塘IT佬表示 正!!
不過我諗好多人都未必明

推 有用post

p牌推唔郁

推 尋22號睇message既真兇